開網台鬧中共鬧左廿年，有咩用？

“網台鬧左廿年，有咩用？中共倒台未？”
“林鄭聽到你鬧佢 實嚇到瀬屎”
“鬧完第二朝準時起身返工”
“交台費！交台費！”

所以唔通反對所有網台鬧中共咩？

遊行同網台既objective係有相似既地方，都係要令大眾留意政府既仆街野，搞分化既五毛你地食屎啦屌你老母

五毛就係想我地咩都唔做就最好失敗主義焦土

大家要有智慧應對

兩隻五毛悄悄留下負皮

依家最重要係"正視聽", 以後唔好因為怕煩怕被人標籤做泛民fans或者人社狗都要出嚟反駁歪論!

仇思達: 泛民誤導公眾, 23條和逃犯條例影響不大, 澳門立左23條都無咩事

[突發] 無敵神駒其公司被爆出承接政府港鐵工程，包括2010年南昌站工程！

加油

[逃犯] Myradio梁錦祥：逃犯條例應通過！最好有咁辣得咁辣！

遊行通常係示威
或者請願
更加著重係群眾去表達對某議題既訴求，或者去交請願信。
去造勢令大眾知仆街野其實即係上報，上國際頭條

如果有個台係諗住講兩句打倒共產黨就可以令佢下台，當然你係可以笑佢念力抗共既
但網台主要係比較資訊為主，同學術性去分析件事

網台同遊行性質根本唔同，唔好為左抽水夾硬簡化黎偷換概念

要保證成功先做得嘅，咁就咩都唔使做

有5條毛負皮

終於明巴打你點解反對遊行。
其實遊行的確係做noise,

1.一方面街上既人見咁撚多人出來，就算幾政治冷感既人都會問發生咩事
2.冇人遊街個社會完全當冇左件事都仲得

如果勁多人，更加會做成社會群情洶湧既壓力
大家都知遊行並唔係要直接令政權怕，而係民心所向政府先會怕

如果你有遊行過都知，cwb平時都多人行，但親眼見倒d人迫到冚，成條街都係人個種感覺係好震撼，行街既人好多都會都搵發生咩事，有部分人嫌阻街既情況絕對係比較少的

同意

不如增加係外國嘅注目度

遊行嘅目標係要吸引外國注意，舉埋英文標語，最好將目的地定埋喺外國領事館

逼到佢哋唔理都唔得

毒撚思維
反正主動都溝唔到女神 不如咩都唔好做

五毛剩係靜靜雞負皮唔敢留言，因為駁唔倒？

我留意左好耐支持網台嗰班多數係毒撚嚟 期望幻想可以溝到條女溝到條仔 一班人喺網上打飛機圍威餵 成班無論智商性格都有啲問題 期望得到認同慰藉 好似邪教支持者一樣